【突發】HOCC啱啱開LIVE, 想搵人傾訴既手足可以去睇睇

佢講緊抗爭係咩一回事

係邊到開？ ig唔見有

link又唔比

推
知道手足你地嘅情緒，大家都好唔開心，有情緒可以搵我地傾訴下。
網站聊天室：
WhatsApp：9726 8159 / 9852 8625
Tg：

HOCC開LIVE不嬲都係FB

吸收正能量

睇緊

佢真係好有心, 金曲獎完咗都即晚開LIVE同大家傾計

教大學生會為盧同學舉行悼念儀式

菇菇叫大家唔好亂諗, 鼓勵大家年輕人

菇幫義士發聲

仲未訓得著就睇吓啦

仲未瞓到的話，應該要去睇返個Live, 吸收下正能量